有無人入安信兄弟問有冇口罩?

你問咗未？

借錢比你自己去用炒價買

安信兄弟，明，撐你！

有黑卡係咪快啲有1盒口罩？

有
不過借左要還